唔知大家睇演唱會有冇試過

件事係咁
睇演唱會 坐我左手邊既係隻支那雞
佢差唔多成程都係睇電話
玩wechat 玩微博
係我格離不斷鳩叫 唱得好大聲
我同自己講 佢投入 佢鍾意個歌手
點知坐我前一行既女人
擰轉頭 閪哂面對我講:「唱得細聲啲 唔該」
我回佢一句:「唱個個唔係我 係我格離個個 加上演唱會係咁」
佢答我:「我唔係黎聽你地演唱會」
我黑人問號左 我再講:「咁唔鍾意咪買貴啲坐前面囉」
成件事 其實我係好多謝佢幫我屌左個支那雞
但問題係 我唔識個支那雞仲要比人誤會

大家有冇試過咁

重點之後支那雞有冇收聲先

細聲左 但都係嘈既

佢都幾聽前面個條友講, 唱得細聲D

佢仲要不斷劇透話唱咩歌

仲唔屌佢老母, 你都幾斯文下

we chat 見過條女係演唱會一開頭就影左幾張相，然後就係咁碌v7同微搏

唔想破壞個氣氛

博

我個個都係 5分鐘睇一次電話 準時過鬧鐘

佢已經搞壞左個氣氛
唔係既話
你前面個條友都唔會屌啦

睇咩類型演唱會啦
好似樂隊搖滾個d 你唔唱係代表唔投入而且唔熟悉 全場企哂仲成碌木坐係度

當然唔代表可以鳩叫

其實我係驚我比人打 因為佢條仔都幾大隻

我明 所以我話我當佢投入 但個重點係 我躺著中槍

欺善怕惡
驚佢打你咩, 現場有保安架嘛
佢打你既話, 佢唔洗再睇show, 趕9佢走

好撚影響我

我唔係欺善怕惡
一開頭我都話我當佢投入
係有人出聲 誤會左係我
我先反擊 我下次遇到呢啲情況緊係會屌佢老母啦

下次下次, 下次大概可以

理撚得佢理撚得你 貼錢買難受